城大冧樓就快一年

有乜人要負責？

無死人就無事架啦

而家死人都會無事

梁振英落台後會唔會被批鬥？好似而家曾陰權咁

咁都冇人死，利應加獎